荃灣街巿街垃圾車撞斃途人

今日(26日)下午1時許，一輛垃圾車在途經荃灣街市街近大河道交界時，撞倒一名過路男子，並將其捲入車底。男子當場重傷昏迷，救援人員接報趕至，證實已經死亡，警方正調查意外原因。

賽跑冠軍？

嗰陣岩岩轉紅燈，個呀伯睇唔清係坐輪椅定揸拐杖沖左出去，比架垃圾車碌到個頭爆左個腦飛飛左出黎
利申：係現場，睇住個腦飛出黎 好想嘔好不安

行人轉紅燈定車轉紅燈？

害死司機
廢老衝紅燈車爆頭抵撚死

象仔
聽日不安啲 定係 望住個腦飛出黎不安啲

荃灣街市街對開，中午1時07分，一部食環署外判垃圾車在燈位停下候燈，待綠燈行車起步時，一名81歲持扶行架的伯伯，由車頭左至右過馬路，差幾步便到安全島，惟垃圾車62歲司機疑未有為意，伯伯被撞倒捲入車底，右前胎輾過伯伯，伯伯當場頭爆身亡，警方接報正在場調查意外原因。

理解到係守規矩綠燈 由左去右過馬路
只係架車太高 無為意右邊盲眼位
個阿伯行動不便 上唔切馬路

待綠燈行車起步？即係行車綠燈著左未

豆腐花

咪話行車綠燈著，條廢老先係人地車頭過，司機睇唔到就

行人過路燈岩岩轉紅燈，呀伯開始行出去，車燈轉綠，垃圾車比油開車

正常應該係呢個意思，但你唔覺得寫得好怪？待就繼續等待，點解又會起步

自我解讀為通順句子

即係個廢老行得慢，到轉左綠燈都未過到
司機又睇佢唔到，綠燈開車就撞撚死左佢

係呀伯亂過馬路

我當場想嘔出黎

又害死個司機

60年前賽跑冠軍亂過馬路害司機

老貓POST

有冇慘叫？

政府又慳番3440

路經見到
成個車底都係肉醬意粉咁

個頭好多廢老
九成又係賽跑冠軍

正評不解釋

咁你仆街喇
你今晚會成晚都有個畫面

見過揸助行器嘅老野，大斜路漫步，有一次就明知有車嚟緊仲夠膽行前一步，自己嫌命長仲要累揸車嗰個

頭先經過見到成車警察十幾人以為拍戲

有腦嘅唔會亂過馬路，你睇錯啫

證明廢老要過馬路連腦都唔要

聽日要返工 同 依單野比 邊樣不安啲 ?

幫社會慳返d資源 仲好啦

但個司機就慘喇

其實你班垃圾屋企係咪冇老人家 點解乜7都廢老前廢老後

佢而家守法過馬路？成班廢老成日扮晒野亂衝紅燈
唔死都無用但要死唔好害人

點解咁多文盲? 個個閱讀0分? 垃圾車停無到等起步 個啊伯綠公仔由左至右係行緊 點撚樣亂過馬路 個司機擺明分心 冇望到右前方就開車既起步撚啦

班打靶老中坑廢青前廢青後又唔見你條柒頭響到呱呱嘈
唔係班廢屄上一代香港會搞成咁
廢中廢老已經算好客氣

話唔定佢根本就廢老黎

呢句真
事無大小都唔守規矩
所以唔單止縱容政府做埋啲仆街嘢
連自己都仆街埋一份

冇相？伯母

就呢件事黎講
個廢老唔係亂過馬路
或者侍老賣老老馮要人讓既話
應該唔會發生啲咁既事
仲要夠膽死係啲大車下面走過
個廢老死左就乜野都可以唔洗理
但個司機就俾佢累撚死
下半世佢都過得唔安樂

明知自己老手腳慢就等多枝燈啦
又唔係趕時間

我自己都有揸車
見唔少廢老成日亂過馬路
唔岩在先仲可以對住你手指指
所以死左都唔抵可憐

弱智？

圖呢

Hello 無圖

成日搭車經過深水埗都見大量廢老紅燈都照慢慢過馬路

見到#7堆正皮就知連登仔NPC有獨立思考 同廢老完美接軌

真係無
如果我老豆老母似啲廢老咁我都會話唔抵可憐
因為抵鳩死
唔睇燈又唔睇車
車死怪人?

岩岩先揸完車去街市，全部人都係當條馬路行人專用區咁直行直過，紅公仔睇都唔睇就行，啲廢老又行得慢，揸到去佢面前停撚咗係馬路對望，屌你老母駛撚裝紅綠燈咩，都無人睇

有冇圖，想睇下個腦

圖都無影張留念

追咗post未呀？
睇咗目擊證人點講先啦

仲以為呢啲會有高清圖

On99

乜佢哋過馬路係跟紅綠燈嘅咩？

我好興幸係老人家出事

而唔係後生仔女

見到冇車就過啦 呢舊嘢多鳩餘

81碎

就算閃綠燈先起步 正常人步速都係夠過
係廢老不自量力夾硬衝先出事

揮下手就可開無敵mode

垃圾車車死垃圾

圖?

我有次揸車 斜路轉返平路 都有咁上下 有個阿婆 (彎哂腰 仲要拎住拐杖嗰d) 望一望我 見到我落緊 然後繼續行 我真係喺車入面屌出聲
佢隨後有個照顧佢嘅女士出現 追上佢 再手勢不停同我道歉

事實上都多都好惡 但有事上黎係懲罰駕駛者
所以唯有靠自己望清楚 同講運
仲有唔少喺一排死車中間 望都唔望就衝出黎 堅係講運

有時啲廢老真係唔抵可憐

屌個司機好撚慘
明明捱多幾年就退休
分分鐘成世人都未點嘆過

我都係現場，我都係好想嘔，勁不安

噉廢

記得同黑警講 唔係司機要係入面過年

垃圾車光榮完成使命

記得做目擊證人
唔好比呢的死不足惜嘅賽跑冠軍害到司機坐監

都無腦 點飛嗰腦出嚟

個阿伯推住助行架沿馬路邊行
見就快閃燈就打橫插出
又行得唔快
就咁撞左

警車好快到 消防都係多一兩分鐘都到埋
攝左垃圾車頭碌
趴低望左幾下 十分鐘內收隊上番車

連登仔真係on9，見到呢啲車死老人就高潮，個心入面不斷期待係老人橫過馬路或者唔睇燈，急住留言嘲弄，不外乎係廢老抵死同廢老害死司機。
我個人認為錯既一定係司機，屌你公路撞死人無野好講，紅綠燈位起步都睇唔到人，雖然咁講好唔公平，但無論紅燈綠燈司機都一定係要睇清楚先。再者，個呀伯8張野，行得慢無可厚非，竟然走去怪個呀伯，我覺得係行人綠燈呀伯過馬路，但太慢，行車綠燈著左司機急住開車無睇清楚路面俾油。你話呀伯衝紅燈真係得淡笑，80年人行動不便，見到紅燈而且有車係到等緊開車仲過馬路？除非佢真係弱智想自殺。

毒撚冇出得過街？ 邊有廢老睇燈過馬路架

我唔係想係到唱反調幫廢老，但紅綠燈位無論咩年齡層都會有人亂過馬路，紅燈但無車咪過囉就係咁簡單。個重點係司機應該可以注意到有人，而且係停車再開車，唔係開緊車時撞到人

係現場，我最唔明，點解啲街坊又怕核突又想睇

無錯, 其實我建議應該拆哂D紅綠燈佢, 反正有冇都無分別, 又慳電又環保

有無車牌呀

架車咁高，總有盲點

跟足燈號，視線無人就行啦唔通仲落車望清楚先開車？

唔睇唔知有幾核突

係仲要個個舉機影相呀，仆街
我見到兜路走囉，可惜過哂馬路先見到

Lunch 到依家都唔想食飯

你不如睇下呢條片，你覺得點先睇到佢

其實只係不幸 ..
個司機無留心, 其實渣大車好晒同精神, 無論停定定開緊都要長時間望四周.
可能真係分左神, 唔係唔會見唔到人行過.

個老野 .. 如果真係閃照過, 就係衰衝動提早熄機.

死廢老轉紅燈先衝出去
抵撚死
我係街都屌過廢老行到一半阻鳩住晒巴士開車仲聲大大

而家係個呀伯紅燈行出去
你紅燈緊點延長個綠燈呀傻閪
另外就算綠燈閃緊已經唔應該行出去

紅色 收到風係左派廢老

戇鳩仔
大車有盲眼位架
駛唔撚駛每次燈位都派個訊號員落車指揮先開車呀

唔係話針對咩 前幾日先見個阿伯 紅燈都轉咗一段時間 佢一見無車就過 但過到黎仲行得慢過佢過馬路個陣

你好, 有好多人親眼見到呢d野發生
佢地都唔會太長命 人生無常
請你珍惜光陰 做你想做既事
善哉善哉

你有一日都會死

廢老

佢以為係私家車

男子81歲姓楊

個腦飛出來係咪重郁郁下

個腦又無肌肉
識郁咩

on99
唔知你係其實唔識字

警方消息指，懷疑男死者當時未有經過路線過馬路，由垃圾車左方行往右方。
自己開段新聞黎睇
睇下撞完架車停埋係咩位
再用下你個腦諗下個阿伯點樣過馬路

偉大既戇尻仔
仲唔快啲出黎解釋點
樣可以撞完個阿伯頭碌碌過拖行再停埋車
架垃圾車車頭都未掂到燈位條停車線啦

似由M記行向安全島外圍

希望下次碌死埋你個弱智

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

推住助行架仲要係麥記果個位諗住自己可以係行燈閃燈前過到條路
結果以後都行唔完呢段路

福貞

福氣

最撚憎呢D賽跑冠軍
死多D就好

仆街收皮啦 懶清醒懶公道 而家老野比車撞死爆頭就係開心就爽咁又點

果個位兩邊圍晒欄杆 , 打大斜咁行根本係返唔到行人路

果個位好多老人家係川龍街個十字路口已經走出黎 打斜行去少年警訊會路口

目測都有 60 米遠